有無人頭先同我一樣支牛唔俾trade

頭先最低位個時支牛唔俾買賣，到晒價都唔成交

冇啲咁既事喎

排queue

用支牛蝕錢既都抵撚死